
## AframeJS Prototype
---

Voor mijn afstudeerproject heb ik een prototype gemaakt met AframeJS.
Hier kan je de code teruglezen, waar comments bij staan. 
Daarnaast kan je zien hoe het teleporteren werkt in de javascript file, samen met de ajax request voor de informatie
die van de raspberrypi afkomt.

---
